<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on РАС два три...</title>
    <link>http://blog2020.com.ua/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on РАС два три...</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>&amp;copy; Copyright blog2020</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Jan 2020 23:38:18 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://blog2020.com.ua/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Первый раз к врачу</title>
      <link>http://blog2020.com.ua/posts/2-first-walk-to-doctor/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jan 2020 23:38:18 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://blog2020.com.ua/posts/2-first-walk-to-doctor/</guid>
      <description>Лето, Мальчику уже было два с половиной года. Ничего не менялось ни в худшую, ни в лучшую сторону. Хотя нет, потихоньку скатывались вниз. Засыпать мы не хотели до полуночи, начинал истерики закатывать по любому поводу и всякое по мелочи. Но, наверное, последней каплей стал тот факт что мы не смогли заставить его жевать пищу. Да, это была проблема и довольно долго длилась. Наверное надо грешить на зубы которые вырастали с большим боем, но когда Мальчик обзавёлся зубами, он наотрез отказался ими пользоваться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как начиналось</title>
      <link>http://blog2020.com.ua/posts/1-how-begin/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 20:30:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://blog2020.com.ua/posts/1-how-begin/</guid>
      <description>Время, когда начинаются видимые симптомы аутизма, наверное индивидуально для каждого ребенка с этим недугом. Пока Мальчик был совсем маленьким про возможные проблемы даже и мыслей не было. Обычный ребенок на первый взгляд, и на второй и на третий.
Вот когда начали замечать особенности, сложно сказать. Около двух лет ему было, но на тот момент все особенности не казались особо удивительными. Это теперь понятно что надо было внимательнее смотреть и возможно раньше реагировать на симптомы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мой сын аутист?</title>
      <link>http://blog2020.com.ua/posts/welcome/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2020 00:33:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://blog2020.com.ua/posts/welcome/</guid>
      <description>На момент написания данного поста Мальчику уже исполнилось четыре года. В этом возрасте дети любознательные, слышно: &amp;ldquo;Почему?&amp;rdquo; по любому поводу, что нередко выводит из себя мам и пап - рот у ребенка не закрывается. Но наш сын упорно отказывает говорить, мы за все это время не слышали толком ни одного произнесенного им слова. Нельзя сказать что он молчит, напротив - рот у него закрывается крайне редко, однако человеческой речью это назвать трудно.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>